「誠哥仆街？」英國準備唔用華為5G 同2023年將支那係英國基建佔既%變0

誠哥算唔算支那人
李家今次入左再出殯大聯盟
睇黎會搞到自己係英國一身蟻

歐美政府唔係就咁睇佢有無入「出殯大聯盟」咁簡單啦 而係佢同支共喺政經上有隔開幾遠 雖然誠哥喺香富豪嚟講算疏遠支共 但喺歐美標準好明顯佢依家呢種疏離仲未夠將佢唔當作唔受中共支配嘅人

Reduce to zero

睇乜春誠哥 佢個仔係政協常委 仲唔夠代表性

以色列水廠俾美國ban
2023年前會唔會逼李家賣曬英國D電信、水、電
到時渣住筆錢 外國政府又ban曬你D收購
李家就咁玩完

走去入再出殯大聯盟
抵死

返支那啦 誠哥！

都咁老唔知到時

btw
唔怪得詐病唔去開會
共產黨炒你家啊
想跳船

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

英國竟然唔舐共

彈出又彈入

要奶美的話, 就唔可以奶共......
侵侵唔會俾英國佬有機會食兩家茶禮...

佢都冇得揀唔加名落去再出殯聯盟

誠哥冇其他國籍？我就唔信啦。

9x%身家都擺外國
btw 條路自己揀
仆街唔好喊

可能等緊bno平權

最強黃絲都敵唔過連登仔燈力

佢加拿大籍

真係當你自己人就唔會ban以色列個project啦
李家快D去英國包身家

真唔真
變得咁快

係唔係見到美國佬打真軍

外交部：首先你就是中國人